對唔住70歲伯伯我要消費你

啱唔番到屋企諗住沖個涼換件衫咁啱撞正我屋企嘅深藍老豆番黎，之後佢開咗部電視睇新聞。見到70歲呀伯果單嘢。佢話：「蒙哂面點拉呀！」

呢句嘢我有兩個解讀：

解讀1: 班死暴徒殺完人唔洗負責任啦

解讀2: 班警甴實啦唔到人啦

第2個解讀代表咩？代表警甴無能，蒙面法又廢，政府都做過嘅嘢唔單止廢，係好撚廢呀！

係時候將個波dum番畀政府
我地嘅態度要係：係呀我地手足係錯手，但係我地都真係深表遺憾，不過你拉到人咪拉囉，叻哥話依加科技好先進，蒙面都拉到㗎嘛。

上之中聯辦塗鴉國徽果單嘢冇記錯班曱甴用咗半個禮拜，希望手足走得切

最後想同班偽黃講
做錯咪認囉，認咗咪改囉
講撚都明核爆都唔割就核爆都唔割啦
如果呢單嘢出咗黎之後你要諗藉口開脫自己，咁你要諗下你係咪偽黃啦

手足如果你未走嘅話你可以自首（你唔撚係condom呀，你謀殺分分鐘判終身㗎！）
但係我求下你，你走啦好唔好呀
同埋70歲伯伯對唔住我要消費你

自推1

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

自推2

自推3

自推4

佢係藍絲狗嚟
抵撚死

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

咩嘢伯伯對唔撚住？ 佢冇掉磚？

警曱無能 伯伯枉死
殺人兇手麥美娟

單嘢仲提？
連登係咪咁鍾意比位人地放大件事
又一城疑似打死人冇人理，依家仲封撚埋添
各大學瘋狂被黑警攻打
tg二惡英
星期一開左n發真槍
係都理曬呢堆先啦

手足？ 唔係藍絲掉架咩

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

你無野啊？自首？
你講到個70歲啊伯無辜咁

唔好燈啦
好驚你燈到拉到人

咪ON9啦有得走唔去?
唔係想講無唔無辜，係講緊點樣叫藍絲一齊屌政府

唔走

[文宣要改善]廢老中磚單嘢喺reddit有迴響

Cable 同Now 都有片影到，依加Reddit 畀人屌緊

講對唔住係純粹尊重死人，抵唔抵死就另一件事，其實佢影相還影相，但係佢係藍絲果邊影都知佢咩料啦，去得現場，就預咗要承擔風險

少一個藍絲 少一個手足可能受傷
話我冷血都係咁話
唔係話要做殺手 但係屎忽撞棍我唔覺有錯